[多圖]今日係612 十個月 有冇人記得?

仲有冇人記得612發生咩事?

仲有冇人記得光復香港 時代革命?

醬汁:

又嚟今日係(6.9/6.12/7.21/8.31/10.1/11.4/11.11/...) 第X個月
屌你老母煩夠未 就嚟填滿個月曆

真係多圖

5 毛 blocked

咩黎 拍戲?

幫手問下黑警煩撚夠未
我都唔想日日記住

保持憤怒

條友PR五毛黎

死五毛

岩呀
抗爭到底